\beginsong{Aleluya (Leonard Cohen)}[m={Hallellujah - Leonard Cohen}]
% Acordes: repasado
\beginverse*
No \[G]soy más que un pre\[Em]dicador, 
u\[G]na simple per\[Em]sona más, 
que \[C]necesita  a\[D]marte, para \[G]dar: \[(D)] 
un \[G]nuevo mundo a \[C]los de\[D]más, 
u\[Em]na palabra, un \[C]despertar, 
un \[D]cielo, una espe\[Bm]ranza, una \[Em]paz. 
\endverse
\beginchorus
Ale\[C]luya, ale\[Em]luya, ale\[C]luya, ale\[G D]lu\[G D]ya. 
\endchorus
\beginverse*
Y a^sí podré can^tar sin fin,
a ^todo el mundo es^ta canción,
que ^hable de  co^mo cambié por ^Ti. ^
De^mostraré por ^Ti, Se^ñor,
que ^tu palabra ^es la luz
que ^brilla en ese her^moso cielo a^zul.
\endverse
\beginchorus
Ale\[C]luya, ale\[Em]luya, ale\[C]luya, ale\[G D]lu-
ale\[C]luya, ale\[Em]luya, ale\[C]luya, ale\[G D]lu\[G]ya.
\endchorus
\endsong
